港珠澳大橋實施減速

港珠澳大橋實施減速
2019-01-15 HKT 10:41

運輸署表示，由於道路情況，調低港珠澳大橋主橋車速，快線及中線車速由每小時100公里，降至80公里。

至於主橋慢線車速限制，則由每小時80公里降至60公里。

搭船好過

海中心大霧。
不過車唔多。